你老母支那狗以為黎香港讀下書就可以變番做人呀? 吔屎啦你

利申我識有d大陸人真係明白事理, 知道中共幾撚on9, 唔會盲目愛國

但係片果d, 民主牆果d, 食屎啦
佢地究竟黎香港做乜春?
覺得大陸咁撚好香港咁垃圾又黎讀書?
姐係正常人覺得菲律賓呀印度呀衰過香港, 會唔會專登去果邊讀書, on撚9

黨咁撚強大咪番去含中國撚囉
上到去唔洗翻牆上到fb youtube google先講野啦

另外
恭喜獲毛主席陰間寵召